同男朋友上床，但係未搞 佢就嬲左我😭😭

早幾日去左男朋友屋企, 咁佢屋企冇人, 緊係要大戰連場啦

咁大家都摷到high哂, 佢又扯到恆哂 準備埋牙之制

咁佢諗住入我先, 但我當時話 : 我依家都硬哂喎, 次次都係你入先, 不如今次我入你先 比我出一獲先啦

佢即時黑面話我唔理佢感受, 只顧自己出野 果晚大家不歡而散

其實大家都扯到硬哂, 邊個入先會好D??

祝樓主成世不舉！假膠

69

男朋友嬲了我😭😭

真問

下次侵埋我玩
我俾你地兩個屌哂先
😉咁咪唔會嬲

hehe
祝樓主一世不舉

more

我想同人分享男朋友🙄

做乜啫你

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

自含啦好嗎

都算fit喎🤤

我要同男朋友上床😖😖😖

有咩問題？

今次都係太明顯 0分重作

唔係作野😞

幽默感弱到我覺得尷尬

gay post 黎講太低汁
樓主都係楊怡啦

69 都要人教咩

我講既係事實 唔係引大家笑